香港政府點解唔撚帶頭, 租起珠海一大片地, 起公屋俾香港後生仔住

做好當地保安
準當地住香港人可以自由帶任何物件入呢個租住地區
上網冇限制
就黎有橋接到去
個半車程去到香港巿中心
咁就屌你老母咩居住問題都解決到啦

咪撚戇鳩啦

租地還租地 點樣租租下做埋人地政府果份？

如果返到大陸都要住公屋
我死撚左佢算啦

香港人去中國住
中國人黎香港住

冇計
好似治安咁
你都唔完全信大陸公安啦, 雖然香港黑警都唔係好得去邊

珠海當地政府唔會願意劃一達地出黎比其他居民住

交通費你俾

好似連居民都稱唔上，
再加上兩地文化差異距大會引身唔少社會問題

人地劃都劃俾澳門先

之前前海咪就係咁囉，差d講到行香港法律，d人又屌話係移民香港人上大陸...計我話攞埋黎做香港植民地不知幾好